仆街iphone換完mon之後光源感應壞咗

有冇得救？叫佢再整既話

街邊換？

唉 叫左你去返apple搞嫁啦

街邊換呀 點算？聽wts好大聲 有冇得救部機

無得救嫁啦 返唔到apple整
當交學費啦

我叫返街邊條撚樣整呢？會唔會只不過係冇駁好或移左位？定ios玩野冇得救？

點會關iOS事 智障
你剩係可以係街外整囉 只可以講

慳少少錢街邊整

可以叫返，
因為光源感應器係跟塊mon一part過
即係佢嚿嘢垃圾

但我就唔知佢整唔整到

唔係為錢 係唔想留部機過夜 要拎黎開工

Apple store有得借機

喺街邊換埋啲cheap閪嘢就預咗
條撚樣有返啲良心嘅都會幫你再搞搞佢
至於會唔會愈搞愈撚衰就唔講

佢拎得出去整都冇咗保 就算過咗保畀街人拆過已經唔同價

係咩 屌唔知添一問話要放低部機就88

弱智樓主

我又唔會放機 因為我有儲舊機既習慣 同埋如果apple又好街邊又好要加錢先整我都由佢

換走一兩part原裝零件當補貼翻修嘅人工

一生人總有幾次做錯決定

你返去同佢講爭咁啲未整好 再執執佢 佢都知自己閪手勢有機會幫你搞搞

換埋啲淘寶閪件 甚至上幾代啲千年件咪咁 當積木咁砌

希望佢唔好閪鳩我，因為佢都幾串 個樣又似LMF呀華咁

好聲好氣多數都冇事

已經有post 奶咗野
依家又多個

俾佢再換多樣